同兩老去布吉想住villa/resort,有無推介

求推介

Banyan tree 好撚正

上個月住呢間pool side party正到hihi Anantara Mai Khao Phuket Villas